Protokolli Nr 68 perra es olle Gusta Eichhorn mitte tohtre tunnistust omma tütre pesmisse perrasta tonu ja ütles et temma ei olle ka üttegi rohto pruuknu.
Ann Eichhorn, mansaisja essa Gusta Eichhorn ütles et ellaja omma temmal enne Liso Ugguri nidü päele lännu nink selle päle om Liso Uggur tedda 2 kõrd witsaga lönü.
Gusta Eichhorn ütles et kahjo ei olle selle latsele selle lömise läbbi joht suggugi sanu ent minna nõwwa enne selle lömise perrast.
Moistet:
Et üttegi tohtri tunnistust ei olle tohtri käest nink ka rohto ei olle pruuknu nink ni kui Gusta Eichhorn ütles et kahjo ei olle sanu sis peap Liso Uggur Gusta Eichhornile 50 Kop. lömise eest masma.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
